政府係咪應該強制大陸返香港嘅香港人自我隔離14日先返工？

都明知確診全部喺大陸嚟，又唔封關，係咪可以強制自我隔離？

咁會傷害大陸同胞既感情

起碼要強烈呼籲

等攬炒

廢宗唔做嘢